\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=14)
%14 Punktgewinn
%14.1.
&& \label{14.1} Ein Punktgewinn wird erzielt, falls ein*e Spieler*in, der*die innerhalb ist, einen regelgerechten Pass fängt und:
%14.1.1
&&& all seine*ihre Bodenkontakte vollständig innerhalb der angegriffenen Endzone sind oder, für eine*n sich in der Luft befindenden Spieler*in, all seine*ihre gleichzeitigen ersten Bodenberührungen nach dem Fangen der Scheibe vollständig innerhalb der angegriffenen Endzone sind, und
%14.1.2
&&& anschließend Scheibenbesitz etabliert und diesen während aller dem Fangen zugehörigen Bodenkontakte behalten (beachte \hyperref[12.1]{12.1} und \hyperref[12.2]{12.2}) kann.
%14.2
&& \label{14.2} Falls ein*e Spieler*in glaubt, dass ein Punktgewinn erzielt wurde, kann er*sie "`Goal"' oder "`Punkt"' callen und das Spiel wird unterbrochen.
Nach einem bestrittenen oder zurückgezogenen "`Goal"'- bzw. "`Punkt"'-Call, muss das Spiel mit einem Check fortgesetzt werden und der Call gilt als dann gemacht, als der*die Spieler*in Scheibenbesitz etablierte.
%14.3
&& \label{14.3} Falls ein*e Spieler*in in Scheibenbesitz in der angegriffenen Endzone anhält, ohne einen Punktgewinn nach \hyperref[14.1]{14.1} erzielt zu haben, muss der*die Spieler*in einen Pivot-Punkt am nächsten Ort auf der Punktlinie setzen.
%14.4
&& \label{14.4} Als Zeitpunkt, zu dem der Punktgewinn erzielt wird, wird der Zeitpunkt erachtet, an dem der*die Spielerin Scheibenbesitz erlangte.
\end{easylist}
